睇完黃大仙支持任何地方遊街了

搞到街坊真係連我唔撚出嘅frd 都出埋

推

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

辣興哂
頭先個街坊食完飯都俾速龍打左棍頸位
隻狗打完即走

搞鳩深藍地方真係唔知會點

完全辣興左

好想睇下太古會點

推到18區戒鹽

狗車轉番上橋走

兄弟爬山 不分化 不割席

街坊冇裝催淚彈都趕唔走

歡迎18區同時爆發迫不及待玩玩了

外交事件

琴日有個post話南區唔適合遊行
本來都覺得啱 而家急不及待想玩玩了

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

想去香港仔宿舍接狗仔放學

齊齊去海洋公園

搞多戰線係好 今日三條戰線同時進行同無預先吹雞都睇得出班狗係亂哂
打民居迫到班街坊都圍住屌 好既係群眾多 一人多班狗就縮 最後淨係識鳩放tg 比班可能唔關心件事既街坊都屌埋一份 但就真係好易傷到路人
所以唔好淨係戀戰港島尖沙咀旺角 打下新戰線

黎東區

港島又唔係得西環 金鐘 銅鑼灣
太古 南區深藍地區

太古城由華蘭路到太古城道都係私家路
班犬入都唔入得去
個商場直接駁住地鐵
不過班犬點敢入去

仲有北角。